失戀訓唔著嘅入黎

兩年嘅感情，兩年嘅仆心仆命，兩年嘅努力，就因為一個錢字就完左

其實女人年紀漸大，愛情同麵包既選擇越明顯。現實就是要讓人學會接受，人才會成長

入撚部女都係臭雞，下次拍拖唔好放太多感情。唔岩就下一個

我地先22歲，仲讀僅書

初戀無計

下次搵個愛你嘅玩玩就換

岩岩分手?
有時D野 唔岩就係唔岩
個個人所追求既野都唔一樣
好彩你用左兩年去睇清一個人
既然都分左手 咪快D向前望
一直係度喊苦喊忽有咩用

利申:同EX一齊左三年 上年年尾生日前幾日分手

搵喲野Shift左個視線佢 咁就好快過到去